交友app經驗分享 正經post

先申脷，唔係約砲，做左N年單身狗，想識多d女仔，係咁多。So far都食到幾次飯，唔夾，冇計。

但玩得app耐就發現，真係好多假account!

Hxxxx就唔使講啦，大波靚女，一開口話好少開呢個app就叫你加佢「賴聊」，擺明係開工搵老襯。

搵食都算，預左，咁咪target d正常樣既囉，試過幾次傾得好地地，講到大家想了解多d, 一話交換FB又好IG又好line又好whatsapp又好，就突然影都冇。或者有時都講唔夠兩句，未有內容，已經dead end, 真係好奇怪，可能公司想俾d false hope俾用家？？

睇女時好多account都有晒pattern咁，大頭，全身，行山相，d女有咁鍾意行山咩？Txxxer仲好笑，大量account既相係用手機對住個mon影既，咖啡包就好可能係偷FB相（因為用fb login, 佢係可以access到你個fren base）。個dating app唔夠用家，都唔出奇...

唔知巴絲打有冇類似經歷？

或者分享下玩dating app係為咩？

因為寂寞掛

因為你唔約炮咪dead air lor

到底點先可以認真識到好男仔

唔知點約炮

炮你老母

5個月先拍拖 2年先上床 堅持到就係好男仔

連登啦
咁多毒撚

係呢啲地方好難識到仲約埋出街
利申：玩左交友app 1年

比人開發左 真係會忍唔到

用行山相果堆分分鍾成班美容雞約埋一齊影

睇吓好啦，識人都係現實識比較好

都試約到幾個，當然要求唔可以高，同近三十既女係易約好多，有時我覺得match到已經好好

個個都sport bra, 著果一次都唔知係咪借返黎，一係就影背脊，眼尾都見唔到

識到唔使玩app啦，有錢靚仔食家就話啫

開團帶女上山野靚位打卡有冇得諗，送埋upload用數據

好男仔亦唔識點搵到好女仔

但真係聽人講識到同結埋婚喎。 利申無玩過

咁一定有呢d例子

係咪攞得太急

極極極少數囉，多數都係玩家或者唔長久

啱啊

包唔會出軌

但係要忍受佢地扑緊你個時幻想你係咁 2次元咁扑

即刻咩feel 都冇

Match到已經好難得，可惜傾幾句就收我皮

識我
想2年內結婚
期間可以唔啪

咁你又幻想吓咪得囉

派完膠唔出聲

巴打我連你性格係點都唔知
係咁容易搵到另外一半就好囉

或者啦，已經冇咩話題好chat

兩年唔啪，冇話唔使含唷

了解下

連登交友post都大把女啦

咁樣對女仔好唔公平

怕羞毒撚
有些小父幹

巴打呢到冇pm 嫁

朋友叫玩，玩左3日頂撚唔順d人del左ac

點解睇睇下個post又會變左做交友post lol

利申玩左成年 txxxer，都係得一個match左ge出黎食野吹水

Txxxxx 係唔錯，排除左班美容雞 都識到女朋友既
一齊左三個月先分手 如果唔係自己問題既話 相信都可以好長遠 呢排又識到幾個岩咀形 睇下又發唔發展到

其實係咪match完機會都大 我match得一個仲要好少覆我

Super match 佢 佢覆返你先大機會
我而家傾果啲全部都係super match佢 佢覆返我果啲黎
普通match果啲通常都係美容雞果類

txxxxx2玩左幾個月 一日一super like 0反應 已經知咩事
btw 大家有無試過留條link比自己 但係第二日搵唔番佢

最近開始玩tg
主要都係傾下股票
熟左會講下生活趣事咁

𧶽個好女仔俾我

你班垃圾，知唔知你呢代人已經好幸福，我地果個年代，無交友網站，無智能手機，無社交程式，無交友apps。想溝女，只能溝同學，溝唔到就比人笑，溝得到又食唔到其他女。讀完書仲慘，想識女要著套飲衫落bar，落disco，又要洗錢又要預咗打交仲要周時食白果。你地而家咁多apps識到女，安坐家中就可以將自己各方面從相片表現哂出嚟，低成本高效益。如果咁都仲要問人用咩apps，講啲乜，點約出街，你真係不如去跳樓。

前後玩過幾年
現任係交友app識
拍左年半
之有其中一個ex都係app識
好快就散
亦都係app入面識到女性朋友
坦白講你話入面有冇正常女仔，係有既
有d係出於好奇試下、有d係圈子細識唔到都有
但始終男多女少，女仔match親都中，男既就魚翁撒網。
所以變相男就難match中、而女仔就同時有好多男同佢傾緊，你要吸引到佢就難上加難。
根據我既經驗，成功機會最大就係match到剛開始玩既女仔(因為佢仲未match到好多男仔
所以你係比較有機會同佢深入對話，呢樣某程度上要睇運氣，咁當然最後得唔得都係睇你功力。

另外交友app同其他網上識女仔途徑(例如打機識)比較，速度係好緊要
人生沒有那麼多時間給你演內心戲
省卻無謂既互相了解、盡量令對方覺得同你對話係有趣
如果攤凍左基本上就冇機，因為佢好可能已經比其他人吸引咗
氣氛先升溫得快，但你又唔可以chur到人
點樣拿挰要自己試多幾次先知
畢業你冇edc既外表
之後約到出來仲要睇有冇feel
所以都唔係咁易架

絲打見你喺人走蛇個股票post係咁留名 平時玩開咩？

中坑緊係玩開facebook啦
朋友，同事多數用微信
連登啲朋友就用telegram，懶係神秘咩都唔俾人知咁

唔係呀 我意思話玩開咩股票 我呢一兩年都有買股

我諗你問錯人
豬左好多錢呀

想問讀護理女學生會唔會加分㗎 見會有好多人like

正皮

工作台可能有好多…

賜個好女仔俾我

CMB 既女仔係咪好高質啲架

利申:想正正經經識個朋友 唔好講拍拖住

咩係CMB

咖啡遇見包

我現任係用咖啡包識既，利申：認真識女同埋會諗將來
如果你認真玩，基本上可以識返好多認真女。
我玩交友app既見解係，用app識女心態跟現實識女冇乜分別

暫時玩左一星期
啲女人都係傾傾就突然消失左

同現實溝女傾計既方法一樣，
投其所好，見到人地興趣係乜就傾乜
唔好太多一問一答，最好睇完佢答乜就講下自己見解，成日問問問條女會好冇癮，將個話題傾深入啲
仲有另外唔好成日轉話題

我個fd(以前大同), 真係app識到男友(CMB), 早排見佢ig up相, 問左2句, 我自己近排有玩, 但就識唔到

其實D 交友APPS真係好多開工搵食既女
有時諗住諗住試下多幾個途徑識下人吹下水都好
屌次次HI親我果D 9成大陸妹比較多
一係就倫敦金果類,所以通常試玩一排都冇玩落去
可能係我廢

賜個好女仔比我

上面大把巴啦

毒撚表示。。。

要睇下你地點樣定義好女仔喇

上班台唔會突然爆句想識囡囡嘛。不過真心想講，出嚟做嘢之後發現好多狗公，純粹想食你。

想溫馨提醒真係想認真追女仔嘅巴打，如果有機會識到女仔，開頭印象真係好緊要，如果唔想傾傾下消失，最緊要係，唔好一開始就查家宅、問人攞哂ig facebook, 問人太多私隱嘅或者係無聊嘢，例如，你做緊咩啊？你一陣有咩做啊？

未一齊就已經成日問問問，一齊咗仲得了？
所以，如果真係想同人發展，一定要慢慢嚟，慢慢了解，唔洗急住係咁問人平時鍾意做咩啊？鍾意食咩啊？聽咩歌啊？

其實慢慢識耐咗，自然會逐啲逐啲講。

加油各位巴打！

你幾歲?

btw 有時玩玩下見到原來有朋友/同事都有玩緊就好尷尬，可能佢覺得冇所謂俾人知玩呢啲交友app. 但我唔想俾人知我有玩，感覺有啲怪。所以導致我最後都冇keep 住玩，成日裝完又del account

社交圈子全部都係男人 好難識到異性
用交友app識左依家既女朋友
用左一段時間去相信對方
亦都用左一段時間係對方既內心建立對自己既信任

分享下
近一兩個月試玩交友app
Tinder CMB Sweetring
同過幾個傾得埋 幾個都有岀黎見過面
全部都係正常好女仔黎
不過都依然係搵唔到個種衝勁
冇特別想同任何一個有發展機會
始終冇火花就係冇火花
自己冇心玩對方 又無謂比任何假希望人地

所以我覺得傾一排之後見個面就知得唔得
得就ok
唔得就算 無謂浪費大家時間斷聯絡啦

因為太多人搵
真係太多
就算一個好普通既女例如自己
都好多 多到打字打到手指痛

平時唔會已讀不回人
但無可奈何 太忙 傾落有一兩個好感度高既
就對個新人放住係度先
得閒再應一兩句

利申cmb 係有限度match除非課金
tinder應該更加恐怖 無限match

到底點先可以認真識到好女仔

試過apps識咗個鬼佬 佢係咁要求我叫佢daddy
又問我可唔可以做佢princess
本身以為佢懶係sweet啦
屌你 後來佢直情問我可唔以咬住奶嘴 俾佢換尿布 跟手冇再理佢

變態佬

出咗嚟做嘢幾年都冇識過女仔

毒撚樣衰
家下港女要貪威識食
點會揀毒撚

咁問咩好

咪就係唔好問

txxxxx玩左幾個月無match真係so9sad

笑而不語

屌，講開就問啫，一黎就問呢問路，我係仔都唔鍾意啦
正常profile總有啲野可以打開話題
其實你當正常出面識朋友咁，啱傾你自然唔洗特別搵話題
要專登諗話題就即係唔啱傾啦
同埋唔好問人攞ig fb，熟少少先問whatsapp/line

利申：女朋友tinder識，下年結婚

match 就多啦認真傾真係一個起兩個止

加油

CMB 入面d女好唔真實，好多d相好靚，唔知係咪真人

啱啱開ac個時好多女hi你，等你自信心爆棚，但係原來靚嘅就係問你有無買股票，唔靚嘅就問你有無做開facial

到你係profile講明唔玩股票唔做facial即刻無女再hi你

27a0
唔主動變魔法師

我34 a0 都未出聲啦

哥一早就話自己34 歲

而家講番

係，我係
關你乜事

我反而係match左，d女仔好似審我咁問我住邊，做咩工，平時有咩做，對將來有咩睇法 我覺得自己似比人in緊

d女仔hi完我又成日都係問我做緊咩，訓左未 我有時會sd下相，但係好似得我單方面講咁

到時先黎就後悔

之前玩左一段時間dl完又del del完又dl
但發覺啲女仔可能對我無乜興趣 又無乜match
match到嘅都唔傾多過一日 大部份係對方又係講兩句自己消失
所以而家都唔想再用呢啲識女仔 因為自己無料識到
連登啲tg post都係 好難搵到個可以傾得耐仲無消失嘅人
其實上網識都會識到灰灰地 有時候真係覺得對方幾好傾都維持唔到落去都會失落
而家唯有試下搵其他方法現實識人

食肥自己

返工地方無 全部阿嬋
最怕過多幾年人越大好多心力精神都未必再似而家咁
盡量都正面緊嘅

成日覺得叔控既都係心理有問題

似係。。原理同班戀母一樣

吓有幾難 好易約到喎

冇興趣咪斷 正常

細個無飽飯食 又骨瘦如柴又矮

慶幸未

係都唔益你啦
比圖你打j算啦

除左cmb 同tinder,男既話係咪其他都要貨金
每日上去like 幾個就完 等match 中都有排等

呢種垃圾？

表示不信

我一直都話肥妹仔
幾時有話大肥婆
上面塊臉肥到咁都叫小肥

肥過,跑步減左
但家下開始又有小肚腩

幾時

事實證明肥唔肥唔緊要，樣先係重點

下，好靚喎

呢d咪肥妹仔囉

拍兩個幾月已散
利申試過 絕對唔會長久

承你貴言

d 女仔係完全對我無興趣 係0match0傾計

分享下 其實同佢係連登tg 識 傾左一個月我自己感覺上都好好傾 之後佢就再無玩有一次係ig問佢係唔係無再 玩tg 佢都係話係因為太多人加佢 其實都好想keep住再同佢傾落去 因成左個幾月 突然之間問佢傾電話都好似好狗公

未試過點知wo

吓 咁唔識 點知有冇興趣

識左依加男朋友 一齊左半年
個時佢玩左兩日就del 左個app
del 之前話有興趣繼續傾就加佢line
之後都傾左三個月先見面

唔應你係因為你樣衰 認真

每日應1-2句

好過冇

我玩左一個星期match得一個

正常呀
如果你真係想認真搵一個
真係唔好急

有fd玩tinder識左男朋友
一齊左一年多d
都係睇好唔好彩

所以我無亂like 玩左成個星期都係like左2個女仔

有機既

利申 同男朋友一年了 我係佢初戀 shout識

其實女仔真係唔愁無人搵 如果每日覆我1-2句係咪皮已收

唔完全係 睇你點同佢講野嘅啫
大方得體 至少可以做朋友
毒撚成日衰有自信
傾多兩句 當左人哋已經同你拍拖咁

個女仔做空姐, 凌晨3點覆我, 問我訓覺未
跟住又消失, 晏就先再覆一句, 唯有抱住平常心去傾

肯主動搵你已經贏左一半
佢遲覆你係佢忙啫
Don’t ff too much

空姐係sxxxxx識？我txxxxx幾個月都未match過 你地已經好好

tXXXXX 我搭機場巴士見過空姐玩先down

要突圍而出真係唔容易呀

空姐係難小小
睇你個衰樣都係覺得人哋靚啫

空姐唔掂好過掂啦

Agree
生活習慣勁難夾
性格嗰啲...可能有女仔好純呢

我試下乍 裝完個APP第一個就見到佢咪like下, 都預左match唔到, 點知佢又like返我
不過我返工地方無乜below 30既女仔, 所以依家同D女仔講乜都要諗一餐

我覺得空姐同護士都一樣 都係臭格

護士心理變態
空姐物質行先

唔關年齡事
女人幾多歲都係咁麻煩

Btw巴打 拍過拖未

拍過2次, 但係2次都係女仔追我 所以我真係唔識搵話題同人傾

巴打睇嚟都唔係樣衰嗰啲
大把市場啦

個樣好普通, 通街都有果D
可能我無乜朋友,又好少出街, 唔social, 我如果唔上網識應該一世唔洗拍拖

都係個句啦 如果係認真嘅就唔好隨便搵啦
騎牛搵馬 漁翁撒網 通常都冇好結果
遇到個啱嘅 就唔好再浪費時間
我信網上有真愛嘅

但有時我覺得佢岩, 佢又未必覺得我岩佢
約佢出黎就知係咩feel 可惜機會好微

我就算多match 大部份都傾唔到計
唔明match黎做乜鳩

所以唔好急
傾長啲時間啦
等大家都有基本認識

交換晒 ig Facebook 都覺得大家啱傾

咁都幾成功㗎啦

考耐性

之前聽朋友介紹玩scout
一係就咸濕變態佬, 一係就chur 到痴線嘅狗公
玩咗2星期倒頂唔順del 鬼咗個app
唉, 而家啲app 都唔係正常識朋友嘅!!! 更何況係男朋友...

好過無

你條女唔係叫joanna 掛

信我,, T or cmb

會好啲咩?

玩呢啲app一係想識男友女友，一係想識secret lover/sp之類，唔啱即斷contact la仲朋咩友

我岩岩試緊cmb 可能會撞到你

唔啱feel真係做唔到朋友咩如果本身好好傾

人哋都係想識女友or搵西屌，做咩朋友 😂

唉...最慘係如果人地有進一步行動我會退避，之後d人就斷，永遠唔會做到朋友...即使唔一齊，當識多個人唔好咩

你去錯地方

同男朋友係玩app識
佢對我好好 大家都認真

自己本身少朋友，網上識同性無人采 搵個男仔fd都咁難

經驗黎講多d 正常人 (女)

男唔知啦, 我就唔係for fun 既

所以咪話去錯地方
老蘭有真愛 骨場都可以搵老婆
不過100個都未必有1個囉

屎鳩唔係正常人玩架

唔少人都係咁啦，你唔係諗住咁都可以相認卦
我係聽我朋友講佢兄弟識左有錢澳門妹先開始玩
點知我一個澳門妹都識唔到

scxxx 以前就仲可以既
依家已經去到sp app 咁濟唔好奇望有正經既人係裡面

出去玩多啲活動擴闊圈子
呢啲唔係俾你識朋友架
見啲女寫明fd only真係得啖笑

如果你姓tsoi 祝你好運

有fd 係老蘭食到處

唔係但想聽故仔

實有ge!

所以我而家都放棄左冇玩好耐啦，真係要識多啲同學朋友

skxxx 個個好似D女唔多show 我...

唔係條條仔都可以當啲女係純fd

d 女係搵高富帥或大隻仔

唔係可以skip

幾乎是零

咁我可以慳返。本身諗住搵台灣既都無乜人理我

又唔一定ge
迫住識 但又知佢d性格比較抱歉
但又未衰到fd都冇得做果隻 咪可以做到普通朋友囉

你咁鍾意識fd呢度大把

同無一鳩樣
靜係試過兩個交換電話
不過其實我志在搵chat mate
佢地叫我出去見面我都無出

咁就算男朋友都係從朋友開始嘛

好似唔少巴打都認真玩cmb
等我都試吓先
睇吓有冇緣識倒認真正常男

我都試過比個女仔chur出黎睇戲，見面原來係西面肥婆 所以真係要睇定d

下...唔係睇哂相架咩

厹都多

玩左半年,t+CMB,兩邊加埋四十個match左右
但真係傾到計多過3日既得4個,約到既得一個
其餘唔係sales就傾幾句收工/直頭唔應機
好想刪app

其實要比d耐性，我都玩左一段時間先識到個真係合既一齊左 講真，match左唔代表乜野
利申：我24 佢23，兩個都有好好既職業

Tinder試過約出黎
想知再講

唔想知

你心態正常，對方都係正常其實會唔難見面，但一唔一齊到就睇雙方造化合唔合

假相

係囉至少見三次先啦

我都驚，所以最好起起底ig/fb先，有D起唔到都驚驚地，出黎見到唔岩就咁走左會好無禮貌

個個講左幾句match左一日都唔夠就問wtsapp ig
心諗點知你係咪煩膠定sales
話想熟啲先比又即刻潛水
有啲一黎就問玩左幾耐 match左幾多人 同過幾多人出街乜乜柒柒 係咁問呢啲無聊問題
呢啲野真係傾熟左先唔介意講
開頭傾計正正常常了解大家本身唔得架咩

其實俾 d 耐性係會搵到適合嘅人嘅
前題係你都要努力令自己有吸引力
同埋唔好見靚就 like
睇返自己咩 level 揀返 d 同級嘅

好多其實睇兩睇 profile 都知多數混吉
就唔好浪費時間 心機

同埋唔好太投入 最緊要令自己更吸引
但又唔好作野呃人 做返自己

Tinder 識 出年結婚

女朋友就係交友app識，宜家拍緊拖差唔多一年，其實玩交友app最緊要係唔好上心，又話一時唔覆你就冇曬心機，個app咁多女，唔覆咪下個囉，傾到差唔多咪又約出黎見下囉，大家都有feel自然會一齊，唔需要隔硬黎

不如試下另類交友APP, 就係D語言交流APP
港男冇港女要姐, 一車車日本妹韓國妹要
真心要識朋友甚至識女朋友唔難
當然long d係一個問題

慢熱咪撚學人玩交友app
就係因為d男仔想正正常常了解所以先問起底式問題
傾耐左唔等於熟左
到約出黎見又另外一回事
交友app玩速食flow是常識吧

所以怕左太主動既女仔，伏伏地咁

一車車日本妹韓國妹要 really?

前兩任都係sxxxx識 但依家個app已經無正常人
tinder就好少少

我想搵台灣都搵唔到。當然有日本妹就最好啦！但溝通唔到呢

好多都露晒波咁。有D仲要18-20左右。個D應該約炮吧

唔好話我聽你姓Tsoi

咁計埋我至少有兩對 tinder 識出年結婚

Cmb有個俾錢功能已經可以知道條女係未想呃人，就係個回復率。
仲有問你微信同line，9成9都係臭雞黎，
一話冇就會收皮消失。

其實女仔真係好多人搵 覆都覆到手軟 如果你唔係佢杯茶 基本hibye完就無影 當你target多左 你都會feel到攰 最緊要耐心等待